MatrixJS(Desarrollador por @locoalien) 
==============================================
Sitio web: www.locoaliensoft.com
Twitter: www.twitter.com/locoalien 
Facebook: www.facebook.com/CulturaInformatica

Para ver el demo ejecutandose Ingresa a este link: http://codepen.io/locoalien/pen/xtprs

Simulacion de la consola de Matrix. Desarrollado con HTML5 y JavaScript

En la carpeta JS se encuentra el código fuente en JavaScript. El cual tiene dos archivos .js con los cuales podremos probar diferentes combinaciones de código. El código esta bien documentado y a disposición de todos.

Instalacion

Solo es necesario descargar el paquete de codigo, descomprimirlo y dar clic en el archivo index.html
logicamente, tener un navegador web que soporte HTML5.